有冇人浸過河口湖既開運之湯??

我16年暑假去過一次,浸完之後有拖拍兼股市大賺,17年仲升職加薪,之後覺得好似有料到。
所以岩岩17年年尾去東京果陣去ENCORE,本來新工作唔太順利,工作壓力大,老闆又變態 ,浸完番來,果個變態老闆又調走,仲要無喇喇公司開2個位分擔工作,宜家工作算係輕輕鬆鬆鄧子峰。

我最近有朋友去東京玩,聽我講完呢個經歷之後,佢又去左浸,朋友一浸完果日就收到WHATAPPS MSG 叫佢去interview見老師,朋友本身係助教,做左成10年都未試過收到INTERVIEW見老師。

有冇人有浸過呢個湯? 浸完之後有冇用??

瑞士山區肺

我浸完之後聰明左
次次默書得一百分添呀